我有個台灣朋友用唔生仔黎感化老爺奶奶唔好投共, 成功左

新抱 :
韓國瑜當選之日, 無限期服食避孕藥

奶奶 :
有咩慢慢講, 唔好拎身體黎玩

自此冇再因政治嘈交

香港應該要送廢老旅行先得
11 月24日, 報團送走廢老廢中

tui

我老豆都當冇左我呢個仔啦

真 絕子絕孫大法

投左都唔知啦

要係政見不同但心裡始終親情最重先用得呢個方法。但香港廢老係不顧親情只顧自己者多（可能香港人只識搵錢），睇下陳彥霖個冷血老母就知。

所以都係幫佢報兩日團算啦

香港呢招唔work

幫老豆老母取消咗選民資格

仔可以唔要，冇孫抱就同你死過

送返大陸算啦

香港老豆老母:

你咪玩囉, 我搵差佬強姦到你大肚呀

斷家用最有效，
佢地好撚短視

其實倒返轉可以「獎家用」
懲罰黃店黃餐廳就獎
say每十張黃單就一舊（封唔封頂自己決定）
佢嘈、唔要就算，但講聲共產黨咪話正正做緊一樣嘅野
不過最好就梗係大家唔好嘈、和和氣氣，慢慢轉化同明點解咁做

支那寶每日三蚊、金拱門又幾多幾多錢……
共黨就係睇通左小恩小惠就不知為政依個道理
所以佢近年就係調返轉用獎去控制人
結果就係成功潛移默化到班唔好阻住佢地拎著數嘅基層維穩派

層樓賣Q埋 環繞香港都有人咁做啦

台灣藍綠營係入血嫁
呢世都唔會改